{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035352",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75973&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월성무지개펜션캠핑"
    },
    "text": "当ペンションは美しい景色と澄んだ空気を体験できる場所に位置しており、周辺には月星渓谷と月星宇宙創造科学館が位置しています。入室時間は午後5時で、退室時間は11時以降です。ペンション内にはカラオケがあり、客室は複層ペンションと一軒家型(A本館)、虹(B20号)で構成されています。客室ごとに屋外バーベキュー施設があり、炭とグリル利用料は2～4人なら5,000ウォン、人数追加時は10,000ウォンです。入室人数を超過したり、保護者同伴のない未成年者の利用は不可能で、ペットの入室も不可能です。利用施設の紛失や破損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されています。繁忙期には一部の客室の料金が変動する場合があり、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があることをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11時以降です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には月星渓谷と月星宇宙創造科学館があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカラオケがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室は複層ペンションと一軒家型(A本館)、虹(B20号)で構成されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリル利用料は2～4人なら5,000ウォン、人数追加時は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室人数の制限はありますか？",
            "answer": "入室人数を超過したり、保護者同伴のない未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "繁忙期には一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 362
    }
}